文宣武鬥一愛情動作片

廢中鳩噏下

我見好多愛情動作片都係由牆內發佈,
如果將山雞娛樂或者馬交首家線上賭場的片頭重製,換做5月35號的短片, 再放入牆內海量發佈, 有冇得做?

總之佢禁乜, 就插播D乜, 等牆內的睇多D新嘢

我就唔信強国的firewall 咁勁連video content 都偵測到

如果小學生見唔對路, 正式鎖網仲好, 天下太平

利申: IT白痴

pish